邊個再開128維園見post我就打撚死佢，出黎隻揪呀

隻揪日期12月8日
時間3點
地點維園

香港未行使決鬥法，不過tui

標題撚！

但係照推

有創意